好多肥婆着露膊，好心有啲自知之明啦

有無人發現香港多咗好多一字膊
靚女又瘦就話着姐
大佬你明知自己個背脊成部電單車咁厚就咪撚着啦
扮乜撚野ABC
呢個純粹係企喺男人角度
唔知女人點諗
總然之你地唔好再出嚟害人啦

無圖，唔想你地嘔

冇圖冇討論

你唔識欣賞就行開啦，阻住D肥妹愛好者“目及”野

你唔係想睇呀？

堅唔識欣賞

頂住當先啦 肥婆嗰啲我真係唔敢搵...

圖不對題，負皮

屌。。。

講還講

講還講，無二百磅唔好貼

n年前dse見過大肥婆著大露膊加勁透黑絲披肩嚇到仆街

如果佢目的係擾敵嘅話恭喜佢

大佬出場

一定係 你好彩啦

當年AL只係遇到仆街放響屁 好在唔臭

你估啲肥婆想咩?
得個膊頭係谷到鎖骨，自拍果陣睇落以為瘦
然後女仔通常均碼，佢地肥厚嘅背肌可以 勉強塞入件衫入面因為嗰個位係用橡筋帶
正面睇可能瘦嘅，一側面就